香港發展到人口3,000萬的大城市？「人大代表」制 永遠奪去香港人有權利選出自己的特首和立法會代表

郭文貴爆料說，除了《逃犯條例》，中共的另一個計畫是要把香港的選舉制度，變成跟大陸的《選舉條例》一樣，即中共指定「人大代表」的制度。圖為7月21日晚上有示威者在中聯辦外寫「我要真普選」的訴求。（余鋼／大紀元）
大紀元訊
2019年07月26日

香港7.21「反送中」大遊行當晚，元朗爆發黑社會白衣人手持棍棒、鐵棍等凶器，暴力毆打無辜市民和傳媒記者，包括大批遊行後返家的黑衣示威民眾，造成45人受傷，一人危殆，5人重傷。

事件震驚國際社會。流亡美國的中國富商郭文貴22日凌晨直播爆料，中共脅迫港府力推《逃犯條例》用陰險惡毒，「我聽到時整個人都矇了」。

郭文貴在直播中說：「香港是亞洲唯一一個和西方在科技、金融、文化上24小時不間斷交流的都市，《送中條例》（又稱逃犯條例，引渡惡法）是讓香港走向死亡。」

他解釋說，中共今年對香港工作的「目標」就是通過「兩個必須」，第一個就是外界已知的《逃犯條例》，「這還不算數，接下來還有一個更誇張的，大家不敢想像的，我聽到的時候都矇了。」

郭文貴爆料說，中共（另一個「必須」）是要把香港的選舉，變成跟大陸一樣的《選舉條例》，即指定跟中共「人大代表」一樣的制度。

他透露，中共試圖在香港選出所謂的「人大代表」，再讓這些「人大代表」最終選出香港特首和香港立法會委員。如此一來，香港人民將永遠喪失選舉權，不再有權利選出自己的特首和立法會代表了。

郭文貴強調，港府通過《逃犯條例》修例的目的，就是「在整個剝奪香港市民選舉權的」推動過程中，讓港府或者中共政府可以輕易地逮捕反對者。

中共的陰謀還不止於此。郭文貴指出，《逃犯條例》和《選舉條例》的推動，只是中共企圖把香港打造為「中國（中共）特色社會主義」的一環而已。香港政府《2020香港新規劃》中提到，要把香港發展到人口3,000萬的大城市。

郭文貴透露，屆時，中共就將通過「滲沙子」的形式滲入香港，對香港的電力、水力、電信、網絡、食物供給、民生用品等進行全面控制。任何老百姓只要你敢說「不」，直接依據《逃犯條例》抓回去。

郭文貴說：「共產黨對香港的目標是，保證大多數人一心向黨、一心向大陸。」

不過同時，郭文貴也表示，因為香港民眾不間斷地發起「反送中」大遊行，已讓歐美國家逐漸聯合對抗港府背後的中國共產黨。

郭文貴認為，中共要控制香港就是它自取滅亡的開始。他引用國際調查機構數據指出，當前，香港千億等級、百億等級的富豪們，已經百分之百將資產完全移到海外；百萬富翁中一半以上完成資產移到海外；此外，還有國際金融人才也將紛紛離港……香港今天剩下「空殼」，全部是房地產，「如同將風險100%留港，錢進西方。」◇

郭文貴 呢d垃圾鳩up文 大家睇完就算 唔洗認真

郭生唔係話今晚戒嚴咩

條禿頭友 講野 信0.001成 大家咪算